依家唔傾點對付狗落車衝擊聽日又係有人比人拉

快閃開始出現問題，依家連轉場去邊都要嘈一餐。
狗就直接落車拉人。

明顯對家已經識得避免比人撚。

一人一樽波子？

最前線退果時倒油？